香港人抗爭路線圖：我係中國人→我要真普選→五大訴求→時代革命→香港獨立

香港人

食黃店》遊行〉返工》外國支援

香港嘅命運真係睇香港人夠唔夠決心

今晚諗左好多野

要獨立，一定係海外建國，痴住支那想獨立係0%可能

要人唔要地

之後學以色列咁
諗起都一地

要迫到咁多保留既人行正呢一步，其實中共都夠戇鳩
19 6月開拖之前 全世界人仲喺銅記排隊飲珍奶做港豬

波羅的海三國當年都無諗過獨立倒

果陣溫水煮蛙其實幾開心

【財經專題】基金老闆擬海外建香港城首選愛爾蘭 正與官員洽商

首先要中共爆咗先
唔係點會俾你獨立

立陶宛比蘇共壓迫左咁多年，人地一直堅持信念最終都成功獨立
香港班時機撚連諗下都唔會

每個族群都係,越係高壓越反抗

沈旭輝都好似有咁講

感覺就好似食左善惡果實咁
大家六月已經離開左有得飲喜茶食海底撈既伊甸園 (雖然其實係劣食)
雖然好辛苦 但香港人一定會贏